有心事嘅入黎擺低 冇心事嘅入黎吹水(281)

唔小心二百八十一咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

塵埃飄渺間早已落定

1

叻仔

報到

c dog =_=

要得到靜靜個人 一定要綁住佢個胃

Cccccccccc

丸~

唔洗綁住都係你的了

鐘

餃，幾時帶走埋我

落街打下波先 等陣

Byebye

今日做尖未

我要你幸福肥

食出前一丁好食辛辣麵好定食烏冬好

帶我走 到遙遠的以後

今日痛死了 休息一日
通頂完去跑步再返工

第二個 最多辣我斟水俾你

那裡只得我共你

我建議最多慢行

走

我之前翻通宵之後 翻屋企訓左陣 係尖沙咀行到石狹尾

私奔ok?

丁麵餅，辛麵湯

唔好操咁急，比d時間肌肉休息
食多d肉啦

講起做尖 想練腳

受左咩刺激

飲

因為第二日day off 所以一定要做運動

jer jer

夜晚食蛋白only
咁我練跑仲有個原因其實想跑下年渣馬10k

靜靜

steal pic dog =_=

熱血青年

love❤

唔需要，我地光明正大咁走
我會俾個名份你

行完之後 係公園到訓左

有冇綠帽橙汁俾我飲

跑馬唔駛跑得快過馬ga ching=_=

have jeff the killer pic?

咁我地去邊好

反而練肺活量

訓街

我同靜靜屋企樓上有位 上黎

之前買左個啲面罩戴 好撚有用

開始跑左5分鐘就想暈 過左一年可以戴住跑一個鐘

帶你去睇下e個世界
邊度值得我地留，我地就係果度落地生根

呢度好多RICH boyz and girls

上格床？

飲少少酒 彈琴好似好啲 😚😚😚

可愛

而加打波打到第四波 仲有氣

j you

得我窮

上一樓

我淨係覺得呢到巧多player only

+1 poor j also

環遊世界

+2

又話唔鐘意飲
唔好飲啦，叫下春算啦

我提名j.her ching

收皮la business class

家裏有

敵意

咪你囉

加埋cttrol123

jher 有兩票

好似魚蛋彈彈下

可愛都同意

Ok，咁我提名自己

今晚食乜好

出街食？

play me ok

Annie師父教煮餸

求過兩招俾小弟

有咩揀

用自己人工買 都要俾人話

去冰島睇極光
去英國睇星空花園
去英格蘭睇巨石陣
陪你行晒成個世界
陪你行到最後

LM跟進

一陣俾老母鬧就唔好啦

說過要與你赤道看海？

Play u ok?

Yes 曾俊華都係中產

首先每次識女仔都話自己毒好似係

車頭大燈

偽毒坤

如果唔係暑假應該唔使咁貴

唔敢，俾詩姐你玩就差唔多

更說永遠愛你未變改

😚

好聽

嘩 好啊
我地買round the world ticket

發生咩事ar, 可講？

不過連田蕊妮都夠膽flirt

等著你目光未會離開

跪拜詩姐

切jer jer

sor

等你準備好果陣
我個世界就係你

拜你

外賣回公司

乾炒牛河

我垃圾

Mark低ed

唉好掙扎 唔肚餓又想食麵既時候食唔食好

我準備好

55

想講果陣就pm la
唔好屈埋屈埋啦

食

我準備好啦

我都想知

Ok go now

愛上了你 也許這麼簡單 只因見到你一眼
靜靜

金拱門，牡丹樓。二選一

咁大聲架

食包營多，三百幾卡路里
出前一丁四百幾
每次睇完營養標籤我就唔想食

茶記

你唔好講出黎啦 岩岩睇左辛辣麵四百幾

大聲架係乜種類嘅niggar

咁準備出發啦

我想幫你ga

好野
我地聽朝機場見

Racist

m記海鹽檸檬

救命

屌，依個真
飲嘢都睇下幾多糖先

好

遲啲結婚全國公佈

我最憎張超雄 block我la

睇完我連可樂都戒埋

肥咪肥lor

終於有人帶我去旅行

Hey bro

飲忌廉

Check it out

Miss you

Metoo

有分別？我無飲開忌廉

係，我以前日日飲
依家最多一個星期飲一包
好痛苦ar

減緊嘛

戒糖好有用 我前2年冇飲汽水 好有用

你食飯未ar

我返工一日打底三杯

好似仲多糖

飲茶都可以 要無糖

食緊啊 但洗完又要洗碗

屌，好撚誇

有，但飲得多d牙易黃

反而失業28吋腰上36。。。。

食小甜甜得唔得

我幫你洗ar

飲水就最好

36?
認真呢

好啊 我唔想洗
最多陪你洗

你今年幾歲啊

有你飲咩都甜

一齊玩洗碗

有你 飲水都飽

身高？

唔夠wor, 我要食埋你先夠

我企係你背後

食左就冇架啦

攬住我

果個食wor

ust

真

Ust

重左幾多

grab真係好正 又平 如果香港uber都咁平就好

屋企無磅

我唔明wo

去體育館果d磅試下

好快就G

應該70-80掛

36腰點止咁少

真定假呀

好緊張

失業左幾耐

差唔多la

比大波小爾劏到一頸血

你大把啦

男人36腰都okga

大把血？

肥到on9

大約兩個月

女

得你一個

跑左3年10k唔夠玩
下年想去半馬

好過勁瘦

早幾日放棄左我啦你

唔識食

女人記仇到

好彩之前失業2個月冇肥到

你之前啲衰野我都記得一清二楚

Why me

我不玩弄感情
只有我被玩弄

人地話你小器我都唔信 依家信啦

我會好好咁錫你

So ramantic

係咁架啦

助養左佢

真吶

女人小器唔緊要 我都鍾意
唔係小波就得

佢發生咩事
真係搬左出去住？

我冇得罪u

唔係喎，你玩弄左10k三次
仲見異思遷想玩弄埋半馬

唔是呀 跑馬仔豬左幾舊

食個飯番黎就新post

抵吶

Btw，呢到個個都運動健將黎 CLS

有人錫最開心

唔抵呀 無摸到小2手仔

食少啲就瘦返

被抽乾了

你聽邊個講

我唔係

D巴打係

聽自己講

我好鐘意同bb玩

好耐無做運動

你都係巴打

沒有水的地方叫沙漠
沒有你的地方叫寂寞

咁繼續呃下自己

肥咪肥，又無女媾吶

我係例外，準備俾人排斥

屈G

我肥仔

想扭斷佢吶~~ ^^

我之前有排唔多食野 有瘦到架

錫晒u

就失血

屙舊屎都輕兩磅啦

得我同你only，手巴都係田俓選手黎屌

dry

tool man

每日屙四五次輕鬆減肥不是夢

打999非法聚賭攬炒吶^^

乖
攬下先

比人踩撚左下個白鞋
係咪冇得救

番多幾份炒散先補得番

wtf!?

如果係就好

認真呢

開心

加你der line

用牙膏！

乜小甜甜

唉，傷心，周街攬

佢話跑開4x400

得肥仔波咋，放過me la

係d布黎
咁點過水

屌，我跑100都斷氣

用手跑

漂白水點嗰個位

話說日本隻便秘藥好勁

賭石仔都唔得嗎

白油

但本身有d米黃色
唔係完全白

有d微黃架

聽聞你都周街攬

Thank you!!

橙

冇攬過人

話係籌碼^^ 屈小2有收檯費

如果氧化果隻黃應該無得救

小心變白色

扮野

咁可以有理由買新吶^^

唔是來

一齊做777

真係冇，唔信我？

介女女來木

大波小爾

佢格離果兩個

打左場三打三推得咁快

自己叫佢介啦

不了

考慮下

Whyyyy

你識左再介來

快啲加入

唉，明啦

我冰會識到女牙

入黎放低心事
同frd鍾意咗同一個男仔
想死

自私吃
幹你媽

搶

點算呀你

屌我都試過

邊個識先

你而加淨係鐘意我一個

勁到
人地同fd一齊鍾意你？

我都係 不過我羸左

你個fd知？

我都想講

男神

勁
gay

傷心死了

只不過係個女仔一日未揀定 我一日都未放棄

歪曲囉

大家睇到啦

我都好傷心
原來你咁多女

3個？？？？

堅持就係勝利

人地冇 你咁正 我都愛你

應該未知，係佢識先既
但我鐘意咗個男仔先後先發現大家鍾意同一個人
打算自動退出

邊有女

原來個朋友食中佢條路 不過個女仔唔開心個陣 次次都係我知先 次次都係我陪佢

公平競爭啦，輸左冇嘢好講

邊個俾你放棄

勁
泡女天王

點先知鍾意個個女仔係咪les?

背後的努力做得我一條狗一樣

信你一次 唔好呃我

買左2個星期都冇

陪都多 就會依賴左你

先唔講陪佢 要同佢班姊妹熟 要諗節目

勁
食女天帝

今日佢問我: 你覺得我同個男仔有無可能？
個刻我好心虛好恾然

點解你會懷疑佢係les

食埋佢d姐妹
wohooooo carry

聽緊夠鐘了

嘩 你只可以笑住話有嘅

夠鐘死心了

咪撚吹奏我 我只係想我做錯野之後有人幫下口 事後至知班人冇用 有時仲陰我

你叫佢問個男啦

因為你唔信我

突然明白個種心酸

橙嚕
冇fd do嚕

咁on9靜你同個fd最後點？

我覺得奶娘會放棄條仔多過個朋友

我有話信你一次架

搶得就木fd做
真係自己諗

我仲要鼓勵佢多啲搵個男仔傾計

無計啦，唔想無咗個朋友

最後靜靜同左我一齊

沒吃

一開始就懷疑我

咁你自己有冇搵個男傾計

一邊是友快 一邊是愛情

友情

無錯，我同個男仔都未必有可能

因為我好驚你會突然消失

錐心之痛

咁我有冇咁先

我中六鐘意左個同班同學 我有老死都一直中意佢
全級都知道個男仔對個女有意思 但係我唔識面對佢

都係估估下 性格正常靚女無男朋友 平時完全唔理身邊既男仔 跟住佢身邊朋友話佢淨係有興趣同4歲以下男仔溝通

我同個男既係同學，上堂個陣見到面會傾好多計
一個星期一次到啦
有時講開啲話題未講完會wtsapp傾多陣
平時好少撩對方傾計

好辛苦呀

我記得以前我陪個女仔fd買生日禮物比佢男友
個陣揀緊結他啲 3角型 牌仔
咁我有幫手揀1塊嘅 total 買左5塊

送左比個男朋友之後
個男仔懶醒咁比個女仔睇 佢sip左塊牌仔係銀包
男：你睇下
女： 下....呢塊餃子揀架
男：

唔好消失 會好傷心

Wtf

可能唔想拍拖

都話左唔會
信禾

我覺得 你都可以爭取下

不過我都忘記左戀愛係點

係囉 你點會甘心

我直情唔知係點

個刻 我諗個女仔 應該會有啲傷心

但個女仔暗戀個男仔依架已經係我地圈子入面既公開秘密
爭取下同搶人男朋友有咩分別

好
要消失 都講聲

自從上一次分手之後 見到有幾個女仔係想一齊 之後諗諗下就冇左件事

睇黎增加面皮既厚度試下追

點解嘅

咁個決定權係個男仔到
順其自然啦

你地有冇諗過男仔意願 你唔俾個男仔同你有其他可能性？

加油

都話唔會，呵番，矛亂諗啦

愛，是把雙刃劍，它可以令人痛苦，亦可以令人感到甜蜜。

能與你在一起的日子，卻只剩下那麼少。

或許，花心的人永遠不會領悟到愛情的真諦。

原因好簡單怕自己受傷 之前拍親個啲
都好耐至復元到 就算唔會受傷
自己太忙 個人又懶 唔想要好用力去keep關係
最重要係心中太多傷口太多回憶

禾迷失在

錫返ok?

話唔定係我地倆個都無可能

愛情

你未放棄可以有1 你放棄你1都冇

順其自然啦

而加都係忙下 增值自己

遊戲 好play

攬實你
錫番

好啊

唔要你

Im only one call away

愛情係好玩但唔好玩愛情

原諒你

但好似好多人都會玩

農夫 偉大航道

我親身感受=,=

唔知等到呢世完有冇機會呢

你恰我

咁早

訓醒就冇事啦

你啱既！我太負面
要正能量啲

今晚幾點瞓

不

咪撚搞我老婆

係咪你陪我訓先

邊個黎

歡迎你再上黎講 呢啲好多人

係ar
夢入面都唔要分開

你地當條仔係item講到你唔要就你個frd要咁

無人救我

發夢都要掛住我

發夢都要陪住你

屌你

借部時光機俾我

冇依d嘢

做咩 咁嘅樣

有咩原因會令你地對一個人不讀不回

我對女女冇興趣wo..

得正能樣

因為驚揾唔到你

你

ys im

即係樣衰

我都訓左你格里啦 開眼就見到我

你覺得佢可愛就好了

真心問架
原本都傾得好地地

之後就突然消失

一係佢發生咗意外
如果唔係 好大機會都唔係突然 只係你之前唔覺佢有離開嘅先兆

晚安可愛

好啦 早抖

上一句仲同我講緊佢做咩....

禾返來了

你認得我嗎

我都係我係五六日前

記得啦

開針

咁有冇唔開心

喺泰國一入drugstore就會唔小心至少屌一枝唇膏 真係好撚抵屌

開心就好啦

咩唇膏？

小弟幾個鐘後生日，女友講分手

今日嘈交？

因為收工太攰，所以我搭巴士翻去。
之後佢鬧我，然後分手

有咩update 再話大家聽
本身仲想約個男仔出街

佢預備左同你慶生？

我都唔知，佢乜都無講。
而家佢企到好硬，話del晒所有野，叫我唔洗揾佢

開架嗰啲 Maybelline loreal wet&wild...

原來你係絲打

下
嚇你咋？

男人都可以化妝嘅 不過我無鳩咁解

老die

佢打左句生日快樂，希望我揾個新女朋友

咁突然..是咪想玩suprise咋

如果佢黎真都幾癲
無啦啦就咁絕
又係比得上我

漁翁撒網 你被foul走

我完全唔知可以點做 之前已經分過手一次，我唔想又失去佢

德國登機

墨西哥賣分了

唔是瞓覺的咩

搞個野 就清清楚楚

齊齊登機！

搞完個野都可以唔清唔楚

老死 我被小爾劏了

曖昧讓人受盡委屈

勁
食佢d女

無人阻到我法

大家好 我眼瞓了

Tum返人啦

比佢劏咪姐是比你劏
唔好唔開心

不理
南泡德國齊齊上機

Bb

早d訓啦

會唔會俾人block左

簡單點

88

不了
介d女來實際

無 唔識

不要再說了，越說心越酸

咁坐低講下

U always la

報牛

一齊瞓

一齊dg

佢block我電話我可以用133，佢block我whatsapp我可以用其他方法，但問題係我有氹有打電話有認錯，佢只係覆我：算啦、生日快樂、祝你有個新女朋友

woho

驚佢劏埋禾

死左心 可以點救

我唔dg

生日講分手嗰啲其實諗緊乜..

好眼瞓。。。。

Hurt多兩錢重

襯依家多人針我都針埋了
賭波豬錢錢都無跑馬仔豬咁柒

有冇掛住我

想打機

分手是為了hurt人嗎..

未瞓住

情人節前兩日送綠帽又諗緊咩？

頭先用133仲打得通佢電話，而家直去留言

笑到仆街 同佢跑咁唔g訂嘅
平時聽佢講都g佢係跑馬小撚手來

第二個要同佢過麻

佢要同另一個一齊了

知道係你打

留返兩粒尊嚴俾自己 聽佢講搵個好好嘅新女友

可能連要同佢相處多一日都唔想.....

綠帽依啲幾時派都係仆街來

瞓咗啫 瞓咗啫

俾人無限期放棄
個心好難受

係唔係發展得太快？
識得2個星期

咁典解唔早啲 搵生日嚟搞

啫是點

唉，on9粉我可能會少d上黎了

小妹是條比人拋棄既狗
有人叫就fing晒尾果款

真 點駁

唉

Why

有個frd都是咁做

是咪依幾日心情唔好了 我會等你開心返 再上來

十幾個鐘前先送完佢翻工，而家突然搞到咁

咩心態要生日先分手

點解

係到有d唔舒服
好似覺得無以前咁好傾咁

希狗come 想撚狗狗
Btw咁你應該都俾佢劏得開針嘅

太郎

想你想到傻

因為比條女迫到人癲要報牛

登機登機

一丁點冷淡徵兆都無嗎

我都有呢個諗法

樓上

登登登

報牛點解......

汪汪
躺緊血

報仇

@毛毛 典牙

最不可靠是愛情

其實真係無。
我覺得係佢預左收工等埋我，之後同我慶祝，但我又柒到搭巴士翻去，佢就嬲左我，因為咁所以分手。

唔逼你 但唔好完全消失啊

。。。。。兒唔兒嬉左d

但要分 手咁嚴重

啫係拍左兩年拖 今日條女話我地感情淡咗 要分開一陣

我都會mon下po 大家保重

太過唔開心 有拖鞋飯都唔食

你回來了

No

你巧快回血jeh

乾左了

。。。真係會咁小氣咩 真係會因為咁分手咩

係咪識左第二個

Plz stay

食藥眼瞓了

佢真係幾小氣。。

貢潮濕邊有咁快乾..

小妹一直都乾

唔係 原因係衰自己唔夠上進 俾唔到安全感佢

咁依個好難搞 氹都難氹啲..

上來依到搵啲哥哥g潤下

係wo 你感冒

你眼瞓未

收工 大家晚上好

係佢自己淡咗定你地淡咗啊

係佢

不了 唔要靠人

上進同安全感 好似冇關係

未啊 岩岩先沖完涼

幫你吹頭

總結:人生係為自己而戰

好啊 我唔想吹 好懶

潺到

搵你

幫埋我

你？不了

冇話叫你...

我代佢答

睇嚟好熟

好肚餓食咩好

金拱門

同你熟啲

狂賀德國登機

Ho ball

Ok

開心不？

但其實淡係自然㗎喎 佢似唔似帽事..

好獨立好charm

GERMANY

泡菜咁都唔放水，迫德國一齊登機

Me弟弟only

齊齊登機

德狗 韓狗 出局！！

小2 D frd子買重左德國

傻仔先買德國

你tg想講既就係呢件事？

係

不過個陣好難講 你見到就好

德國廢撚到

垃圾

屌 輸左

屌你老母 德國

我覺得未死哂 你係tg再講果日之後點再分析

好呀 不過我好撚嬲

搵到人生意義了
就係睇德國出局

嬲 ？

我都輸左

多謝你 希望佢真係考慮

係呀 屌佢老母 德國

OMG cyin in the house!!!

沒wifi無得睇劇 悶到仆咗三次街

見到你打遊戲

飲個靚湯先

咁都俾你周到

些牙得唔得

瞓未

有咩打

真係唔得

cyin 電腦整好？

你明白的

十二點都未到

G

貢算

鐘意左個外國人
明知無可能
仲死唔要面係咁搵佢

我真係好柒
罵醒我

駛乜鬧醒你

今日行街見到熟人唔敢主動打招呼
好撚失敗

有冇想搵窿捐

嚟遠見到我一係低頭一係就兜路

試下黎個大反差

早

Finally see u here again

未至於

小豆j 你既學生妹妹點呀?

依啲野唔可以亂咁試㗎..

Ho miss u

即刻拎部手機出黎玩
但佢見到我

我見唔到佢見到我就得 一對視即刻避

咁沒野啦

飲湯未

試過啦?

邊個蝦你

一定

洗埋啦

仲有樣野好失敗
頭先我搞到大家輸波

毒撚邊敢試

沖埋 刷埋啦

人都無個仲點蝦

Slip inside the eye of your mind

咁快 你搭巴士定地鐵

唔通贏果時唔計你丫?

@你老死

熟人靜音點頭咪仲尷

巴士

佢有毛有翼飛走咗啦

快車

差少少贏 炒easy shot果下個人好頹

真 佢呢排失蹤

係早走左

好啦 咁繼續啦

下次唔頹

可以遲到早退咁好

I hope so

又肚餓了

上星期尾啱啱考完試
但我又自我鬥氣 未搵佢約佢出黎

我成日鬥氣 我咪又係可有可無
不過佢之前會以為我地既commom朋友無invite佢而唔敢去撐個fd場
佢都會驚俾人漠視而唔做主動搵人

所以可能我又係 做乜諗(撚)野
我係白痴

唔通我早到遲走又話你知丫

是但 起碼我仲有你

落去射一萬球先

摸鬥氣啦 唔通要個細路女約返你咩 驚㗎嘛 約牙嫂拉

我又唔係你上司 講比我知有乜問題

考完試你唔約就被人約

唯獨你是不可取替

咁我講你知

好難訓今晚

老土

手巴

得今晚?

呢幾個星期

原來叫就有

好似無

訓到幾耐

今日早走左幾多個鐘

你識乜

訓到6個鐘到

12個字

幾個星期加埋

每日

但我撐

一到夜晚就多愁善感

唔心滿意足?

翻學做野好攰

唔好屈

在

點解阿

點解可以咁正

今晚唔見左手巴嘅
係咪抄左牌 得左手

唔信

掛住你 等你出現

事實擺咗喺大家眼前

出返黎呢咩 又去邊到浦呀

好似話做緊野

你仲正

得夜晚咪好

我你都唔信？

多謝哂

無錢食飯就黎

可能太掛住我靜靜b

氹我訓啦b

似啦

最緊要你開心

平時信嘅 依句難啲

仲有好多既第一次

今日明明好忙 點解唔眼訓

I’m officially missing you

掛下好喇

你想點

食啦食啦
我點煮都好食

真 我最愛我隻狗

射完就不怕夢遺了

原來忙溝女

All I hear is raindrops
Falling on the rooftop

咁識為人諗

打搞晒伯友

想食麵

日行一善者

所以幾時都話 最想做你隻狗

又可以記係日記度

Oh baby tell me why’d you have to go

蝦子麵不了 我是出前一丁控

一落雨就訓係床到

好
喊到隻眼好痛

人生既第一次

準備瞓

好歌

Cause this pain I feel
It won't go away

最近想寫返日記了
但一拎起技筆又唔g寫乜

咁早呀

真呀 我隻狗食花膠當潔齒骨

要行樓梯wor

十層者最多

今日我都未

黎

And today
I’m officially missing you

岩岩第一次聽
喊到傻撚左

寫埋呢句

咁唔好再聽啦去食啲嘢啦

你屋企缺唔缺狗 養多隻好無

I just can’t find a way
To let go of you

Baby dont cry plz love yourself!

你幾年後睇返 睇下又會唔會眼濕濕

頂到?

我識唱韓文ver 為左ex學

If you want I can go with you

請指出果個人係邊個

一切情況無變？有無好轉？

唔洗幾年後 可能一邊寫一邊流馬尿

反彈

好奇怪 而加唔去識新朋友 唔去識新女人 除非有人介紹 唔想去街 呢種咩心態

為左食 肥婆可以好盡

無問題

佢都叫我love myself

都話有淚印先正

依家點

喂 唔係咁玩架

You have to learn how to move on!!

低調啦

點睇有人介紹都唔要

No matter what! I will give you the biggest support

識左我

食香港膠係咪會面大

宅男

香口膠

I thought I could just get over you baby
But I see that’s something I just can’t do

約左同你過十世

多謝你

幾

得湯 沒得食wor

喂也唔好讚啦我會開心

你係英國膠

以前成日 ... 無嘢呀

等你好耐

我日日讚你都得

準備weak

D人話肌肉會大所以睇落去會大d

比你講一講 我發現有頁紙睇落似有水濕過之後乾返咁樣 不過應該係我啲口水黎

女神特別抵錫

咁早既今日 都好既 goodnight

讚得多就虛偽架啦

自己知好 唔好講出黎

假膠食屎狗

買左張大棉被冬天可以包住你同我 一齊睇電視

Goodnight女神

暖

你唔識玩就真

你喊乜呀

花光所有運氣遇到你就好

但係你未買埋右，張棉被唔夠包佢

湯渣

教

你接住 之後放係心口

淨係包佢夠唔好涷親 我愛佢仲多過愛自己

識野

滿滿的膠 好像不錯

又加1呀

緊加1啦

Copy cat

Dance with me baby
Dance with me baby lets get lost right here

俾隻顏色黎

Hey

紫呀 油未呀

又係紫

你都油左先講又係啦

有咩意境

雖然字醜
但我好比心機

我真的好想你

但我發覺我寫錯左

呢本就係靚既簿?

你諗

做緊咩

粉呢 唔理佢呀你

狗

玩野咩

不知道你現在到底在哪裏

咩

覆緊你囉

意境係狗

唔送俾人啦?

瞓未啊

Gd wor
至少佢想知你諗咩
佢未決絕到ignore哂你

笑我唔識野？

未刷牙呀

邊有笑呀

有無諗過其實未玩完仲有機
至少玩到最後先下結論都未遲

見住你 咁樣笑

寄俾佢

幫你刷

記得要刷埋條利喎

冇問題

下 乜原來有咁唔熟架

你咋

字靚人靚心地好
好既事自然會黎

你黎架

咩狗狗?

有理

如果沒有你

啡色貴婦

放圖未

字靚心地好
呢2樣我肯定係

容易發脾氣情緒唔好
唔代表心地唔好
信自己會更好 就得了

佢咬緊咩

花膠

富貴貴婦犬

配合返佢品種

我家姐果隻全黑

養埋我

咁等人養

正常既
唔洗諗太多 照做就得
最好俾佢見到睇到
ig都算既

我識一隻全黑叫豬仔

今日得雞蛋同狗糧

咁佢識唔識你

都打圈擺下尾

1001

好耐沒見佢啦

.